[cat] 想問九龍區邊間獸醫診所好？

小弟朋友隻貓最近唔係好妥 有時又唔係好有胃口食野
有時又亂叫 四肢無力咁 想帶佢睇睇

想問下各位巴打九龍區邊間比較好
因為我上網睇過好多comment都麻麻
何文田勝利道太平道果d comments幾差下

有無巴打有推介？ thx

大角咀毛國界dr.ma睇開唔錯

梭椏道寵物診所我覺得幾好，全屋寵物都睇佢
祝貓貓早日康復